有個人寫咗個字 Phoenixism

呢個人就係我

革命之火攬炒紅色政權
浴火重生凰到金
O變成火的符號
由紅 橙 黃喻意整個革命過程

Feel到狗府驚緊

要做好文宣將攬炒正名
唔可以比港共玩爛

我推

再推

火車推推

點解會有負評嫁

同意

Burnnnnnnnnn

推

推啊

聽日遊行啊

sorry 畫到成隻蜈蚣咁

push

Push